踩雙黃？？

停車等人
好人話我踩咗雙黃
究竟計車碌定計車身？

正皮👍🏻：車碌
負皮👎🏻：車身

睇警犬心情

嚴格講計車身

車身唔係車？唔阻街？咁我擺架24t又唔計車尾囉喔？

但係差咁小都捉9你，你一定好乞佢憎

有改裝又廢事搞咁多嘢咪抄牌算

正解

無捉😂叫我揸走

揸前一吋囉

Patrick Yip

勿相認😂

揸前幾多你都係犯法，因為合法停車泊車地方得三種：停車場、咪標停車場同警務人員指示位置。

咁又係 佢叫到無得唔走

警察叫當然一定要走，不過停車=泊車？

衝出黎柒

係？

你老母就衝出嚟柒
不如講講邊度仲可以擺街

停車等於泊車？

又衝出黎柒多獲

無話停車等於泊車，但差人做法會有分別？一係趕你走，一係牛肉乾。

再唔係亞Sir扮睇唔到，唔理你。但唔代表你無犯法。

咁車身係唔係你架車？

仲有你唔好唔記得，禁止汽車引擎空轉的法定要求，引擎係60分鐘內唔可以連續運作超過3分鐘，違者$320。

無線停車，無犯法。警察叫你，你就要走。你唔聽的話，你衰唔聽警察指示。

正評係比你個名

純粹無知一問，既然無犯法，點解亞Sir要趕人走？